C朗戴帽助祖雲股價暴漲24% 自9月份上升了100%

《意大利足球》消息，祖雲圖斯因c朗的出色表現，在當地時間周三股價暴漲，增幅達到了24%！需要指出的是，因為祖雲圖斯翻盤殺進歐冠八強，將獲得1050萬歐元的晉級獎金。

今天凌晨，2018-2019賽季歐冠1/8決賽第二回合繼續進行，第一回合客場0-2負於馬德裡競技的祖雲圖斯，主場迎來背水一戰。在此之前，馬德裡競技在西蒙尼治下，還從未出現過第一回合領先，最終被翻盤的案例，但今夜過後，這一紀錄被終結。在祖雲圖斯主場，c朗如天神下凡，第27分鐘和第49分鐘兩次頭球攻門助斑馬軍團追平總比分，與馬德裡競技戰成2-2拉到同一起跑線上。第86分鐘，祖雲圖斯獲得點球機會，c朗頂住壓力主罰命中，上演帽子戲法的同事，幫助祖雲圖斯主場3-0領先，總比分3-2成功翻盤，這一比分最終保持到終場，祖雲圖斯翻盤晉級歐冠八強。

絕處逢生的祖雲圖斯，因為這一場酣暢淋漓的逆襲大戰，獲得了1050萬歐元的晉級歐冠八強獎金。毫無疑問，祖雲圖斯能有如此成績，離不開c朗的超級發揮。當地時間3月13日早上，因為這次驚天翻盤，祖雲圖斯股價暴漲，一開市就大漲24%，達到1.58歐元，而前一天的收市價為1.22歐元。眾所周知，祖雲圖斯的股價經常都會跟隨球隊的表現而大幅波動，在首回合客場0-2輸給馬德裡競技後，斑馬軍團的股價一度大跌13%；值得一提的是，自去年夏天c朗加盟祖雲圖斯以來，俱樂部的股價整體呈現上漲，去年9月份，斑馬軍團的股價整整上漲了100%！

如果祖雲圖斯能夠在歐冠賽場上繼續走下去，那麼股價肯定會不斷再創歷史新高，隨著歐冠不斷接近決賽，c朗的表現也將變得至關重要，而逆襲馬德裡競技的這個夜晚，再度證明了c朗的價值。

痴撚線

股價都係番度啦個一億

想炒，香港點買。

8強就玩完啦，仲晒錢

買另一隊晉級做對沖

根本即係賭波